{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046967",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42060&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "태안 해나지풀빌라(갯벌체험,무료온수,오션뷰스파,불멍) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は16:00で、チェックアウトは11:00です。 予約お知らせとしてレビューイベントがあり、ヤノルジャレビュー約束と必須ハッシュタグを作成するとワイン一本、日本酒一本、タッカルビの中から選択1を差し上げます。 追加で予約人数が変更される場合、ペンションまでご連絡ください。 定員超過の際、増員費用発生及び最大人数超過の際には入室不可能となる場合があります。 ペット同伴の場合、入室をお断りし、青少年男女同室での宿泊及び未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に従います。 入室及び退室時間を遵守し、施設毀損や紛失の場合、宿泊客に責任がある場合があります。 宿泊施設内の特定の行為は、他の利用客にご迷惑になるので、ご遠慮ください。 重複予約が発生した場合、カスタマーセンターを通じて払い戻しに関する案内を受けることができます。 ペンションの期間未確定により料金及び料金表が間違って反映される場合、自動的に予約キャンセル処理される場合があります。 エレベーターは運営されておらず、特典としてはスパ/ウォルプール利用と個別バーベキュー、OTTサービス、駐車可能なものがあります。 客室内での喫煙やお魚やお肉などを焼くことは許されず、個人的に炊事道具の用意も禁止されています。 スパを利用する際、個人入浴剤を使用する場合、故障の可能性がありますのでご注意ください。水着を持参してご利用ください。 客室内での喫煙は禁止されており、娯楽、飲酒、高声は他の利用客にご迷惑になるので、ご遠慮ください。 泰安では干潟体験を楽しむことができ、周辺の観光地としては新斗里海岸砂丘、砂浜港、千里浦樹木園、夢山浦海水浴場などがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間とチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は16:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約お知らせとしてレビューイベントがありますか？",
            "answer": "はい、予約お知らせとしてレビューイベントがあります。"
        },
        {
            "question": "レビューイベントの特典は何ですか？",
            "answer": "レビューイベントの特典として、ワイン一本、日本酒一本、タッカルビの中から選択1を差し上げます。"
        },
        {
            "question": "予約人数の変更はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数の変更がある場合は、ペンションまでご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行ってもいいですか？",
            "answer": "ペット同伴の場合、入室をお断りします。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊や未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に従います。"
        },
        {
            "question": "入室及び退室時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "はい、入室及び退室時間を遵守する必要があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設内での特定の行為は禁止されていますか？",
            "answer": "はい、宿泊施設内での特定の行為は他の利用客にご迷惑になるため、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "重複予約が発生した場合、カスタマーセンターに連絡して払い戻しに関する案内を受けることができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの期間が未確定の場合はどうなりますか？",
            "answer": "ペンションの期間が未確定の場合、自動的に予約キャンセル処理される場合があります。"
        },
        {
            "question": "特典として提供されるものは何ですか？",
            "answer": "特典としてはスパ/ウォルプール利用と個別バーベキュー、OTTサービス、駐車可能なものがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙や調理は許可されていますか？",
            "answer": "客室内での喫煙やお魚やお肉などを焼くことは許されず、個人的に炊事道具の用意も禁止されています。"
        },
        {
            "question": "スパを利用する際に注意すべきことはありますか？",
            "answer": "スパを利用する際、個人入浴剤を使用する場合、故障の可能性がありますのでご注意ください。水着を持参してご利用ください。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙は禁止されていますか？",
            "answer": "はい、客室内での喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "周辺の観光地としてどのような場所がありますか？",
            "answer": "周辺の観光地としては新斗里海岸砂丘、砂浜港、千里浦樹木園、夢山浦海水浴場などがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 522,
        "QA": 639
    }
}